Apple Watch 真係有需要流動網絡？

想問下個分別喺邊度

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

游水唔駛帶電話

睇嚟優點好似得一個

我屌

踢波唔洗拎手機

型囉
英雄主義
疊馬

紅點係用來分開窮撚同apple撚

被捕時保持通話

真，利申S4 買咗LTE 但幾乎冇用過

唔會收？

型囉

傻啦

有撚咁多電用咩，一日就無啦

除左做運動
真係諗唔到咩時候電話會唔跟身

LTE係冇乜用
首先你要俾$18
其次 手機經常跟身
三黎 去外遊冇esim 用唔到
最 重 要 係電量唔夠呀！屌你！
有乜春用呀！！！

利申：買左S3 LTE

唔做運動係無用

但其實做運動又有幾可有用
跑緊步你唔會得閒到覆WTSAPP
二黎原生WTSAPP勁垃圾
得返講電話功能 就要睇你電話有幾可響

利申 S4 LTE, 後悔入左

Apple Iwatch 5 係咪用到18小時就要差電？

S4 WiFi only 非運動撚表示完全冇問題

Apple watch

LTE 版係有連接次序

先連接 wifi 網絡 如無就連接電話

2者都連唔到 先會用LTE

聽歌啦

爭好遠喎
價錢又唔係貴好多

呃錢囉，ifan好呃d

如果用apple watch但唔用AirPods 嘅耳機
會唔會有啲咩問題

講就咁講
不過有用家話好似要等個ios再優化先做到18個鐘使用時間

我想問如果有watch有iphone有airpods, 咁airpods會connect邊樣

會We connect

我想問藍寶石錶面係唔係一定係LTE 款

我自己習慣跑步唔聽歌
其次就算聽都係入哂落kkbox offline song
又唔洗streaming..仲方便
反正都唔會有時間慢慢轉歌

係aw播就會出aw個audio

冇

優你老母化

跑步唔洗拎手機係幾好，又可以照聽歌
不過其實除非你運動個陣都要覆message、睇notification 同聽電話，如果唔係offline曬啲歌，唔洗LTE都得

如果跑步，帶airpods帶watch
有電話到係咪會係airpods直出，唔會係watch擴音

成日都好抗拒隻錶個speaker

你捉到一名疑似 ____________

買俾小學仔女用 唔想咁快俾電話佢用

好大浸中產味

唔係鋼款就係用藍寶石面咩

真心無需要, 歌個D 全部又可以DOWN定先既, 除非你忙到跑步個個令鐘都有MESSAGE 一定要回咁無計

鋼錶有埋lte但從未用過
S3果陣未洗用費就用過一排 感覺冇用同埋食電

其實好睇你個人需要
如果你係運動撚咪有用
普通出街戴 你又會戴電話咪無用

冇乜用
有幾可出街唔帶電話丫

跑步試過幾次
都係要帶番電話

喺公司行開行埋都唔使拎住部電話,
咁啱有人打電話黎就聽得,
試過有半日留咗部電話係屋企都係靠Apple Watch頂住

做運動聽歌已經贏晒 可以用隻錶連藍牙耳機聽歌其實可以進化到反而係 唔需要拎電話落街 買啲嘢嘅話隻錶又可以俾錢

Agger

想問LTE既係咪要特登買多張上網卡 ？
每個月Cost要幾多

用E sim
$18

依個真 只係威d咁解
不過有就for不時之需咁

就算冇join plan都可以用來打緊急電話

如果要用八達通或apple pay，洗唔洗lte版

今日為例 早上8點用到宜家晚上11點半 仲有42%

Apple Pay 出奇地係唔洗network 都用到，八達通就唔知

Apple Watch 值唔值得買 見s3宜家都好似幾抵

Series 5 好似食電過4

個人經驗S4 LTE, 計無做運動通常有5x%淨

好似係csl先要加錢

係得中移動唔洗加錢 其他要俾多18一個月

有錢人既野你識條鐵咩

屌，真係用CSL

S4 LTE， 差完電飛航模式，幾日無哂電。

個陣買個staff問我用咩台 答佢csl佢笑鳩我話咁好彩呀 以為得csl要😂

因為新買
Keep住用飛行模式慳電啲
有冇人可以解釋下 正常模式同飛行模式差左D咩？
飛行模式一樣可以收到電話D信息

我個人唔需要流動網路
但要鋼同藍寶石錶面而就一定要買LTE版
得LTE先有藍寶石錶面
我自己唔小心成日撞到
對我黎講呢樣野緊要過LTE功能
鋁版塊玻璃都幾脆..

落街跑步唔使帶手機

買AC＋囉，599

借問聲你優乜撚野化

咁買gps版好過

下星期去美國睇下先
有冇巴絲係美國買過係咪一樣用到

諗緊買第三代 千五蚊

我csl唔使加

個人覺得多此一舉 比多一千買粒紅點 之後仲要加錢上台

有八達通就考慮下入返隻3代試下
諗左好耐都諗唔到隻錶有咩用所以冇買

乜真係有人踢波會帶APPLE WATCH/錶?

本來唔覺有乜野用, 除左跑步

但我有日淨係戴左aw. 但無帶電話, 鎖匙, 返唔到屋企
我就係靠隻aw call 我老母俾鎖匙我了
真係救到命